好多人對侵改觀

2016果陣個個屌佢呢樣個樣
2020佢係香港人心目中已經上左神枱

天選之人

2016都支持贏希婆喎

關侵咩事 佢簽貿易協議時

呢度幾多人屌佢

根本邊個搞支那 呢度都會當佢神咁拜

佩洛西幫手出聲屌支那撐香港時就係媽媽

搞侵時就係落地獄

2016高登都冇人理
最大關注係嗰張唔撚係掛嘅相

而家嘅連登仔追po 追到識分咩洲打咩洲，邊個紅邊個藍，大個仔左

進化到唔睇地圖都up到咩洲打咩洲

以前來來去去都只係識搖擺賓州
而家起碼都知邊幾個係搖擺州

我16連搖擺賓州係咩意思都唔明
而家睇實PA有冇flip真係好緊張
有好深體會

我都唔記得當年點解反佢

2016贏我覺得用生意佬管國家
唔會同你講乜politic is politic 嘅所謂deal
利益最大化 睇佢2016 cost per vote 就知
唔做多餘嘢

諗返起真係有d唏噓

有人反咩
希魔一定仆街
嗰陣好似覺得揀個癲佬上場都冇壞

最主要原因係個個都諗住希拉莉瞓喺度都贏
但佢個人魅力又唔及黑鬼馬
結果好多人無出來投票
被共和黨堆鐵票搞掂

個時係人人都覺得希拉莉贏硬, D人覺得侵係陪跑
到結果出來個下個個都o哂嘴

時代變 人物風景都改變

政治呢家嘢再唔理，就真係玩L完
呢班政客真係要收皮啦，侵侵才是王道

同埋個時好似覺得侵單純係一個痴線佬, 所以有人唔like佢

邊個肯攪支共就支持，唔好好似奶共黑鬼奧巴馬得個講字。

當年大家覺得佢D野全部鳩吹,因為望落好難實施,但實際上係有做到,做得好唔好就另計

要墨西哥自己出錢起牆
列中國匯率操縱國
打伊斯蘭
撤海外美軍
北美自由貿易協議
巴黎氣候協議
減稅
做基建
退北約

果時都未咁強反共心理
成班"高"登仔期待個痴線佬爆冷上台做乜痴線野

2016我都好睇好佢
有錢愛國佬做總統
其它有錢佬有排驚

佢輸左邀請佢返香港做特首

唔係喎

一早覺希拉利奶共

果時未反共到咁 成班仲係食花生心態

經過雨傘啦。知道背後boss都係支那

我個人非左翼 或者算傾右啦
佢當年贏我覺係覺得佢識玩隻game
但對佢支持就應該係佢打破唔少政客唔做或者一個常人認為咁樣係啱 正確 要做 但政客唔做 或者講一大堆廢話要點做先啱 實際上 佢講嘅就係一般人利益 正如難民政策 所謂難民 根本冇幾多個係 同埋好多真正難民 佢哋走唔出國境 走得出唔多 但你會問 非洲 巴基斯坦 印度 墨西哥
佢哋只係窮 脫貧
你用幾百萬 畢生積蓄 去移民
佢哋只係隻身過去 受當地政府每月係public money 資助佢哋生活 而佢哋 就當地搵錢
背後嘅係 正如德國當初點解打開大門支持難民 因為下欄工作冇人做 要搵呢堆難民返嚟 用法律暗色地帶 去做呢啲嘢 香港一樣
之後佢哋有當地公民身份 左膠團體就會話佢哋受不公平對待 左膠團體就係佢哋身上搵錢 不斷問政府提供錢做project fund 佢哋享有所謂公平 係比當地人更高一級嘅對待
另外 一啲環保組織只會不斷叫美國 歐洲呢啲地方減排 但中国呢 你見到武肺大爆 香港天空有幾靚 我諗呢十鳩幾年難遇 中国係國際社會不斷鳩叫自己發展中國家 但自己對內就不斷話大國
仲有國際組織根本腐敗不堪 wto who你哋有眼睇
美國左膠豬 根本唔明白 係全球化下 佢哋最後資產係被左膠富人食到乾淨 一條骨都冇